依家手機需唔需要用玻璃貼？？

正評：用
負評：唔用

搭地鐵見人地部Note 9 moon貼又唔用 case又唔用
同事部S9 又係裸跑
啲人真係唔驚個moon 會花

人地部機咁貴就係一部分係設計
你啲人又MON貼又套咁包實佢

利申:用左成年Iphone X 裸跑

部iphone7，用左2年成部野花成，就係個mon無事

7 plus進入第3年

乜事都冇

Moon貼係世紀大騙局嚟

用
成日跌機 爆過一次玻璃貼 個mon就無事